[COYS - 炸彈人Dier] 熱刺球迷吹水區257

COME ON YOU SPURS

Tottenham Hotspur Stadium
Capacity 62,062
Opened 3 April 2019

熱刺是一間座落英國倫敦北部托定咸區的職業足球會
從1882年成立至今已經擁有過百年歷史，現時競逐於英格蘭超級聯賽；
球會主場為熱刺球場，球會的拉丁文格言 ”Audere est Facere (To Dare Is To Do)” 則意謂「敢作敢為」

榮譽：

甲組聯賽 冠軍：1950/1951、1960/1961
足總盃 冠軍：1900/1901、1920/1921、1960/1961、1961/1962、1966/1967、1980/1981、1981/1982、1990/1991
聯賽盃 冠軍：1970/1971、1972/1973、1998/1999、2007/2008
歐洲盃賽冠軍盃 冠軍：1962/1963
歐洲足協杯 冠軍：1971/1972、1983/1984

2020/2021主要職球員

Chairman
- Daniel Levy 利維

Manager
- José Mourinho 摩連奴

Goalkeepers
1 - - Hugo Lloris (Captain) 羅利斯
12 - - Joe Hart 祖赫特
22 - - Paulo Gazzaniga 加沙尼加
40 - - Brandon Austin 奧斯汀
41- - Alfie Whiteman 惠特曼

Defenders

2 - - Matt Doherty 度靴迪
3 - - Sergio Reguilón 域基朗
4 - - Toby Alderweireld 艾達維特
6 - - Dávinson Sánchez 達雲遜山齊士
14 - - Joe Rodon 祖朗頓
15 - - Eric Dier 迪亞
24 - - Serge Aurier 奧利亞
25 - - Japhet Tanganga 坦根加
33 - - Ben Davies 賓戴維斯
49 - - Dennis Cirkin 卻堅

Midfielders
5 - - Pierre-Emile Højbjerg 靴爾保
8 - - Harry Winks 哈利榮斯
11 - - Érik Lamela 林美拉
17 - - Moussa Sissoko 施素高
18 - - Giovani Lo Celso 盧斯素
20 - - Dele Alli 迪利阿里
23 - - Steven Bergwijn 貝雲積
28 - - Tanguy Ndombele 尼當比利
30 - - Gedson Fernandes 捷臣費南迪斯
47 - - Jake Clarke 奇勒
48 - - Harvey White 懷特

Forwards
7 - - Son Heung-min 孫興慜
9 - - Gareth Bale加里夫巴爾 大師兄
10 - - Harry Kane 哈利簡尼 (vice-captain)
27 - - Lucas Moura 盧卡斯姆拿
45 - - Carlos Vinicius 維尼修斯

Loans Out
- Troy Parrot 蔡柏樂 樂仔
- Oliver Skipp 史基比
- Ryan Sessegnon 沙式朗
- Juan Foyth 黃色的科夫
- Cameron CARTER-VICKERS 卡達維卡斯

真熱名單Update @20201018 連會員名, 68人.
歡迎加入, Post 波衫連會員名置中. 多謝合作.
改左名既/ 無post到既 自己編輯返 Post 多次. 我都記唔到咁多. Thanks.
唔該置頂呢個Post.

Regards,
Levy.

有update，請留言

此人皇馬球迷

置頂啦

Is

lm

dier dllm

而家係阿迪達(哥狗)版

推

好彩龍仔好波

搬定個平安鐘出嚟

皇迷點睇普爸教皇狗

下半場開波又要出動平安鐘叔叔

傾好撚痴線

咁撚樣都黃？ 阿狗下下就無牌

你點睇

btw 邊個教都死

今晚A4同龍仔firm

我熱！！！！！！！

反而LO黃先

好似知隊友係晒咩位會點走咁

confirmed?

原來有帶牌架

入多球先穩陣

睇俾邊隊姐

lo 咁就有牌
對面不死人呢

其實仲比人攻得多 係兒子個下痴線啫

咁又吹

阿狗有黑哨咪mma囉

吹夠未

垃圾球證

中波先喎

咁撚樣都foul??????

掂到波先

係咪想1：1 HT

中波喎

痴撚線

艾堅遜個仆街買左阿仙奴 ?

中波都foul

on9啊
咁樣吹

屌那星成班阿狗玻璃腳

Lo哩下都黃牌
咁xhaka一早紅咗啦

個球證真係on9

傾哥勁到

咁樣食張黃好撚唔抵

lo have yellow card

傾咩事

傾呢下做多咗

阿狗過左數

傾哥勁到第二次

從後踢中傾都要紅啦

屌英超啲球證真係好憎daddy
癡閪線啲哨偏幫到屌你老母有病

屌

傾真係抵用可以踢中鋒 攻中 中堅

中堅Kane cls

咁都foul

半場88 lo
daddy實驚你兩黃出場

LO再係咁唔掂
有咩中場可以換

winks

平時60肥丼換Lo
Lo可以換邊個

KANE

牙傾

勁撚到

傾Son互含！

Son傾

勁到入埋

Easyyyy

又互含

反擊

Son Kane

又中堅又前鋒
屌太撚屈

又嚟

kane

防反之王

愛daddy

依4個咁樣幾好

你兩條友又互含

Kane

摩教熱啲防反真係有一手

癲到

兩兄弟

中堅傾

笑左出黎

正… kaneson真係著晒火

頭先臭好波！

今次4個決定都好靚

左腳勁抽楣底彈入

臭好彩冇派膠

kane + son

超撚靚
左腳窄位網頂

4打2 唔入先難

兩個又連線 勁撚到

又係son傾連線

勁撚過科

派對傷埋
MMA都輸

kane哥想射撚死人咩

摩式反擊

原來傷撚埋件party
見到有條友唔撚跑係咪打假波

舊時 4個決定都錯嫁

以前用lml個時成日架啦

daddy 真係好撚勁 9%控球都照入波

Fpl

Kane

左腳，近柱，掛網

我屌你老母

半大救星

公道啲講宜家反擊好撚過肥普個陣好多

果下睇到手都震

係咪唔記得lml 5打2都fail

喂大佬
之前肥普 AVB年代
識鬼打反擊咩

唔好話，幾年前啲反擊柒到仆街
Lml dele....

控球 阿 91:9 熱
2分鐘後 熱刺2:0

this is daddy

5打1人單刀橫傳唔入gif

我了

我愛摩佬

個下幾驚比人入

半場2粒好踢d

Thomas partey 傷左自己行左出去，
變左4打2
多謝Thomas

Lo比
右邊拉
Son Kane overload一邊
Son引完再傳

靚到

旁述話
classic kane classic son classic mourinho

摩狗防守退步
教反擊都有一手

典型摩式比賽

好摩佬

後邊唔爆捱到反擊就ok

我地幾時對熱狗
鋤下佢地銳氣都好

估球隊

唔算踢得好但兩下反擊收阿皮

同換lo同dier

如果有史堅而唔係dier....

對面個後場即刻空咗

熱

羅馬

阿狗啲污糟邋遢波真係好樣衰
搵埋xhaka party諗住打犯規戰術

Son俾得好靚，Kane又射得靚

防反有效 長期就難搞啦

收爺啦

中堅賓都係

傷左呀?
抵啦

Lo都畀得好靚 個時間啱啱好

笑到仆街
4打2 隻黑鬼傷左跑唔郁都比阿迪達推出去

dier攞一次波驚一次，買過中堅啦

我覺得好過份 個個post 定我話 我愛摩佬

得*

咪有英冠仔

簡尼嗰球嗌撚左出黎

Son Kane頭先入嗰球走位都好靚

Same 一路嗌人多打人少

Robbie Keane嗰隊

Kill the match

BLM

下半場唔好縮太deep，
會出事

咩事

Marine Fc？

b23可有可無咁 隱晒形

係 唔好太快放棄中場

係，今場後防唔叫穩
一係換走dier先

真
都係唔好太開心住
哩隊係熱刺咩柒事都有可能發生

2球肯定縮撚硬
之後應該又比人禁屌2:2咁上下既柒款

唔好換bale入嚟 thx

舊時會4個企埋一齊

岩岩Lo傳完
佢就跑去荷b個邊
班阿狗回防都唔會淨係衝埋去Son Kane到

咁先正路嫁麻

屌你Kane係咪癡撚線
頭先先話佢中堅Kane頂走幾球
轉個頭喺最前面入波

但係佢D包波冇其他WING可以代替

第2球冇佢未必得

keep住打防反先得

即刻賣走佢先啦

一個人踢幾個位

摩佬表示
最驚你唔上黎攻

起碼6-70分鐘先縮

之前睇啲分析，佢協防企位係幾靚
係冇咗入波囉

對我熱嚟講
2:0先係最撚危險

攻守平衡要

諗下一陣Lo可以換咩人？

其實岩岩第2球都係
靠佢走右邊幫手牽引下

熱刺救心時間

Winksbb幾時迷摩

Bale 打佢個位得唔得

其實呢啲球員好好用

3球都危

唔好咁啦 11個都識入波咩

Bale孫正前 kane攻中

3:0都危險啦

COYS !!!!!!!!!

咪攪喇唔想打少個

我覺得80好啲

應該kane打佢個位，前面咸濕

Winks, 之後就會2:2

其實b23同LM都係要不停協防又反擊不停幫son傾拉空 所以入波少咗係正常

西咸

唔迷特定領隊的

邊個係咸濕

son係咪no look 俾 kane?
如果冇插兩下花
kane應該追唔到

v45

但對家個G6完全無跟過佢，驚lo射多過傳比b23

3:0係最危險

咁咪正，俾多個選擇佢

同埋個龍係有望b23

只要我哋領先就好撚危險

對我熱嚟講係永遠唔會有燕梳球

唔好意思 好少留言
SON咁既年紀同作用
市場上大約值幾錢

Vinicius

大家好拖番地

佢就黎踢哂11個位

b仔慘 做哂啲下欄嘢讚個陣就冇佢份

真

摩佬唔係咁諗

龍門都做過

仲未計亞洲市場，而家起碼100m以上

佢龍最柒，踢過一次

mon post王你開估未

佢同寶寶都係無名英雄

想睇Bale同佢出場

100M畀少左

Marine隊先啦

kane 同 son 是但無左一件，熱刺會唔會即刻啞火

但G6都冇去睇SonKane同Lo
選擇去睇右邊
依下已經舊

正常如果係哂一邊嘅話
而側邊冇敵方球員嘅話
佢可以出黎去幫手協防
但岩岩冇，依下已經夠

對面party 換ceballos

出埋V45就應該摩佬有信心可以456

歐霸好似試過.....最終豬波

ceba好似好剋我哋

會

咪一炮過換四個個次

所以咪靚囉
不過Kane突然閃去左邊又係神來之筆

佢咁樣要做埋防務 冇咁易踢

依家逢親見對手有角球，都有 d 期待

証明摩連奴已經成功改造熱刺

上年阿狗咪咁囉
好似係

其實中間空哂
son都要no look傳俾kane

臭一開波就交失
on9

3:0等於一分，見唔少

閪咸個場最經典

最後winks

冇睇阿狗 唔知

今日出winks同bale就仆街

熱狗唔失就好地地 一失就亂架啦
所以贏幾多球都係唔夠

B仔 keep得到就接Son班啦

頭2球先on9

呢下就係芬仔嘅價值

隊長好波
B仔訓撚醒未啊

總之 「又係黑山」

佢爆閘俾對面隊打死咗

即係無??

吉祥物唔洗落場的

LM 同 Bale 都好 o 岩 摩佬用，但不在狀態

有個點快開

忙緊爆閘?

黑山球世界級插水式烏龍真係歷歷在目

開始鳩

咪jer

Dier又睇波

隊長呢下接得好穩，
其實好難救呢D波

又係Dier

開始屄了

平安鐘黎料喇

開始比人頂到

好快追平

開始有陣鳩味 人地d波開始貼門

我衰仔，冇場場追哂

Bale回到巔峰就得，LM唔係嗰隻級數

召喚平安鐘叔叔.jpg

比d時間我聖 始終成年無踢

Dier 得個睇字

爆閘都幾快手啊

屌你老母 Dier 又睇波

感覺似係伏

今場防守好柒呀

平安鐘叔叔呢

咁都無回傳？

屌你平安鐘

摩佬

唔計回傳呀？

摩佬個笑樣

咁開心

總之擺佢出嚟7 10 就有buff 咁囉

素素進攻保持水準咁鳩

阿迪達套波，無論係喺曼城，定而家嘅阿仙奴
環顧現今球壇嚟講，已算頂尖級數
唯一挑剔，或所謂嘅破綻
就係被反擊時，中後場人數係偏小
以數學上計，人手係夠，係啱啱夠
你可以話阿迪達喺每個環節都計算精準，唔會放同浪費多一分一毫
如果手上嘅中後場球員水平夠高，狀態又異常穩定地好嘅話
阿迪達套波基本上係接近完美
但現實同實際上，人唔係機械人同電腦
係會犯錯，狀態會低落
所以做陣法時，係必須要喺中後場人手預多同鬆一啲

英超球證
不意外

back pass 100%

俾個腳好撚柒

下半場開始冇耐就平安鐘Feel,好刺激

腳傳俾龍接？

無var睇？

今場都算好彩 dier爆咁多次都未失波

仲以為比遠柱咁叻

衰過fifa

都唔係
近呢年五大聯賽都好少吹

咁都冇牌

冇得用var

back pass？

唔係紅牌 唔係入波 唔係possible 12m

Dier廢撚到

摩佬笑咩

假熱科呢

接回傳

邊個咁大聲son of the bitch

back pass 無吹

成日唔睇人

AIA廣告有繁體中文既 ?

咩事阿你

weak

等陣加油
靠你

即上水

19%/81%

AIA同HSBC養緊熱刺

我踢後備

比上半場再少一半

我本身都24小時係呢到

多過頭先10%

竟然用繁體

b23 其實今場做過啲乜

唔夠級數？邊個送熱刺入歐冠決賽

睇呢隊波對個心臟好撚差

防守幾好

Lo有啲危

你爆閘都用繁體啦

依家一見到LO守就好驚

Mola一世得個一場波 唔好J太多

HSBC解封了，不反了

on9月狗

換lo落嚟啦 一陣紅

買咗玩具未

痴撚線艾堅信真係好憎我哋

個場都唔J
有今生無來世噃

真，個穩定度未夠，前鋒好講把握力，一係就多助攻

60分鐘啦你預

可以換邊個先係問題

冇錢 你送比我喇

Lo綁手綁腳咁

都係winks姐

得返榮
制唔制

換Lm/咸濕好似最穩陣

有張黃嘛

金章安克唔到熱狗了

我差啲清波變助攻

佢連攻都綁

換LM kane打個月巴位咪得

對面不死人

近排好Mandalorian

換lm好似幾好

靜啦

屌你拿卡咁撚多手都冇牌
計計埋埋都五六次啦

對面有牌未

同xhaka個不死人

摩佬會荷b擺中間 右邊擺Lm

對面成隊都勁撚矛，但係一個牌都無

大清同掃把佬有冇踢過波

然後d撚樣見我地有牌對面無 = 我地MMA

邊個係掃把佬

B仔呢下幾好

唔識

點撚解可以一張牌都冇

你都爆咗人地閘 算啦

你老味，有牌未

荷b差啲

月狗咪撚jer啦

斯巴路斯

菜月昂

應該有？
兩季前佢仲係皇馬

Bale Rondon Bd 熱身

呢三個都唔想換

咸濕啦

同鄉傾計啫我諗

3個威爾斯人齊熱身

個哨黑撚到呢

兩個都俾拖舟迫害

唔通Lo換bale

威爾斯部隊一齊出場邊睇波

我熱
我又熱
我都熱

荷B 個態上緊，keep住打，
聖誕個期應該上哂力。

龍仔都係

唔想睇到佢哋落場

佢打強隊做協防係好好用

係咪我錯覺，素素搶第一點勁左喎

笑撚死

威爾斯幫好正

龍仔係西維爾踢到識飛都唔要

Rondon換dier我ok

有隻黑鳩文迪 又有馬細路

我想bd換

個陣比利時三寶要出齊而家威爾斯三寶一個都唔想出

私怨

睇完上場，真係好驚rodon

如果唔吹寶寶應該護到出年

寶寶啲預判勁撚到

希望光頭佬教耐啲，唔好Buy Back

驚rodon定bd多啲

鳩下鳩下又無失波咁 ok啦

熱刺泊大巴

基本上，
我地防守個時似4222
Kane Lo Celso企最前
son Bergwijn 企邊協防
中間Hojbjerg, SSK

上輪對軌嗰下我怕怕

buy back真係大撚鑊除非ssg成材

一個粘屎 一個龍仔
俾佩狗周鳩佢

全世界都想要左右閘嘅時間佢放晒龍仔同夏基美

臭走去埋左邊

寶真係好強

ssg成材都係翼嚟
佢係德甲場場翼

夏雞都唔要點會留龍

係，有錢又點，買唔返咁好質素嘅人，幾多錢都冇用

咁咪同今場DIER差唔多

放呢兩隻都係痴撚線 放c7之後所有轉會政策都係on撚99

夏基米又係癡撚線

wing back位嚟

試下有錢先

Hakimi上場入左2粒

近個月話就話定位翼衛同閘
但踢到翼咁

臭勁撚到

比d機會佢踢下呀嗎 大家都鳩梗係比新仔

翼衛嚟 都啱打宜家個陣

1月有錢都係中堅先

dier d 長傳

素素

其實有冇成功過

夏雞喺多蒙特證明左自己都盲左睇唔到
死攬卡華積 而家衰到用華斯基斯

respect

唔好輸咁多罰球

十年如一日，一樣咁廢

b23喺心中吶喊緊… 我想踢波呀… 無波到腳

放科比黃潛
我哋加錢買Pau Torres呢

夏基米我玩親fm都買

攬卡華積唔係問題 咁多年黎佢都證明左自己係踢得好
但夏基美返黎接班係好合理 唔明點解會放撚走左

Hakimi同列基朗都放，真係得RM做到

Pau 摩佬唔岩用啦

又係我

隊長

平安鐘

屌你老味愈縮愈想失

左龍仔右夏雞嘅話進攻勁撚到

平安鐘到爆

隊長幫大家保住平安鐘

SSk +Hojbjerg 真係肉盾黎

隊長

Hart應該輸撚咗

痴撚線 dier廢到

祖嚇失左十世了

瘋狂比人衝頂成功

輸緊2-3

隊長！！！！

joe hart 就輸咗了

咁樣真係遲早和波

其實都好明顯唔係dier勁

係前面個兩個勁

會唔會真係rodon換dier

皇馬準備踢歐霸都係自己攞黎
親手拆bbc骨 冠軍龍門照賣 再買d垃圾比利時人返去

如果早嚇係咪已經入咗

咁快出Bd???

又出BD泊大巴

換BD，又縮

屌你bd換衫

換BD

feel到收lo出rodon

Bd

係BD

換bd入嚟？

屌換bd
又再縮

哩下joe hart失咗了

收Lo換BD 之後全守?

換邊個

怕

BD又黎雙左閘

芬仔呢下勁

大聖爺有無機出黎玩下

又想悶悶地咁贏

感覺到平安鐘響緊

想三中堅？

出BD

大戰難啲

啊芬的重要性

威爾斯幫先上一人

吉祥物唔踢大賽

通常換走攻中個個位
肥當／Lo Celso 呢個位會GG

搬返幾排平安鐘出嚟先

高級版連加特

摩佬：10 0 0咪得囉on9

lo換bd

上場打車最後都好似咁換？

咁快縮

都唔一定嘅 今場無咗肥當真心無計 仲要lo有黃

BD全程冇望過摩佬

成個下半場無攻過

bd換Lo
應該又閪

又想半場0射門

真係Lo換BD開始死守

對曼城咪試過換rodon出嚟

兒子有order ?

三中堅定龍左翼

平安鐘仲要響多20分鐘

L18 畀人推快d
慘

轉個3中堅

三中堅啦似

似3個威爾斯人續個入

五三二 我屌

通常中場冇哂控球權比人㩒屌睇下好唔好彩守到

閪波又黎了

芬仔落咗中場搶

換走dier先ok??

係咪死守留力 嚟爭R霸首名

個兩個隊醫出黎戴個口罩都戴唔啱

ugly win

532
應該會爆炸

一陣兒子換埋rondon 守撚死你

應該係Son 放返係中間， Davies +Regilion 左邊

平安鐘啊平安鐘

如果我識英文，我教得好過老豆！

咁都有得吹

摩佬次次縮嫁啦
關咩留力事

換撚埋Joe Hart入嚟塞住個龍啦

依家既兩閘
打唔翻以前肥普個532

係咪叫兒子轉位

901
前面冇人的

Xhaka死茅閪

74分鐘終於有牌

影子龍門你識條能！

摩佬好似識六種語言(未來會有埋韓文)
我諗你唔止要識英文

Son個防守企位係岩岩Lo個位

似532

沙加依家先黃

而家先黃咁好人嘅

自由龍

八個人企喺禁區頂

要識韓文

哇 牌啊

對面全攻

早排又屌魔佬控球足球冇用
依家又屌縮太多

Xhaka 終於有牌

點搞啊B哥

屌你老尾黑警咁撚茅

隻xhakakaka真係咩撚野姐佢？

矛左好撚耐 一路無牌only

龍仔真係好有heart睇佢踢波好開心

根本想殺兒子咁

芬仔不如踢右閘

佢哋陣間就反杯我哋

換杜仔上前

咪撚玩啦 榜尾個幾隊廢到

龍仔個感覺好勤力又肯追又肯去

冇嚇敵呀

富咸同錫菲聯會守住降班位

龍仔其實唔駛踢咁好
七成就得

唔好返皇馬

下一個換人有乜可以揀

講之後

果幾隊真係慈善家黎
保左唔少下遊球隊

同以前摩佬國米 Eto'o 一樣

睇落會係兒子收工 換bale

杜生無後備

老豆識野，恰妓無人識遠射

Bale 真熱身定點

622陣

次次都全速狗衝好熱血

平時會係素
但素今場體力又仲keep

仲有閪布朗

臭真係勁咗

臭叻仔咗好多

如果係光頭佬應該唔會買返，其他就

唔會皇馬而家4千都無錢

Hoejbjerg has won as many tackles as there are pronunciations of his name.

李城名叔又9up

芬仔俾人拉都計手球

加埋般尼 成班係到爭降班位

讚完佢又短路唯你是問

芬慘到

龍仔癡撚線

呢幾下幾好

無限氣

後生要闖下

終於有第二張黃 dklm

真心，龍仔黎之前好耐冇見過
（防守球員計）

龍仔好好J呀

佢地真係想踢撚死兒子咁
好撚驚佢傷

佢同寶寶都癡撚線

終於第二張

對面拿卡拉後冇咁勁咁

再上就RoseWalker時期

臭係儲埋儲埋先爆

咁咪啱，一場嚇敵一場佢
慢慢回

呀妓真係痴晒線
好撚有heart呀你地踢，得未呀？

真心擔心寶啲體力，上哂咁濟，搾到乾都有份

龍仔對鞋係adidas

其實 龍bd 雙閘防守都幾好用 互相不停補位

如果對面有Ozil臭呢下應該仆街

所以見到龍仔成條左路跑哂 真心好熱血

摩佬一早睇穿左臭個Pattern

臭短路

今場後防得Dier一個唔合格

奧即刻冇幫手

A4

愈集中 智力愈低

好彩有toby

有預感winks同rodon準備緊

toby好波

臭

我秒燈

A4 好勁

成堆中場冇人做到佢嘅佢用冇計

差啲爆

佢撚有氣踢到8X咩

龍仔後面有BD就鳩標

臭屌贏殺卡

咁都無foul 個哨真係閪撚到呢

隊長穩到

雙閘戰術睇落好鳩 但用落好似唔差

驚佢下半季

主場都比人黑

冇埋個ref
阿狗輸456㗎啦

85分鐘

呢下好少何A4 比人1on1....
前面SSK hojbjerg 已經shield 左好多

家陣係兩邊都雙閘癡撚線622

出埋大清打三閘啦

爆閘戰術

好耐無見過要1on1 呢球一定比daddy責晒名入更衣室屌

A4型到

都係靠佢夠快先得

如果ssk有寶傳控5成
我唔會反ssk

邊個A4

一定比摩佬屌

如果素素智力有寶寶3成我都唔反佢了

捱下捱下就完場

622

盃賽唔係正選同唔傷 就應該ok嘅
佢係修咸頓chur得仲癲

睇錯人

一定係屌dier

B仔作用防守型翼鋒

kane10 son7

求a4

佢上季係修仔仲癡線噃

我睇到802

新黎？ Toby....

右邊三閘都嚟緊

不過今場寶哥針9拉卡呢個戰術好撚勁

上左電唔停得架

今場荷B係無名英雄

7換27

出LM

無名就ok

兒子 <> mola

素素有佢3成球商
成就更高了

721

下半場有1射
好過對車

唔見人

啱啱睇唔清 疏

LM幾時熱身架

Bergwijn 根本就係Eto'o

痴撚線傾

又冇foul？

熱緊熱緊

最後咪又係kane拎

最緊要冇病冇痛

我熱

今場撐傾wow

素素有智力就唔駛買肥當了

winks學下人啦好嗎

對面831

屌，乜鳩都唔foul,收撚咗幾多錢

球證真係痴撚線黑哨

榮都冇乜病痛架

嚇死咩

爭好遠啦
素素邊有肥當啲技術

個哨屌佢老母啦

我哋左右兩邊雙閘

對面都係咁傳中

有前一場歐霸就夠

寶咁激動

4中堅？？？？

終極大巴

Rodon入Bergwijn

塞撚晒啲人係度

屌820？

其實好撚彩kane son都叫冇球皇格
肯打呢d戰術

幾多個中堅依家

Rondon 換 B仔

好撚火

顛

寶

真係出埋rondon
摩佬你係咪痴線

然後咩都foul我地 黑到呢

821?!

PL 官方MoTH 係Kane
熱迷投個個MoTH 係Son

我地係唔會夠南韓人玩投票

真.泊大巴

摩好想1球不失

820

Kane係中堅位

出埋LM就撲波再勁啲
焗你鳩斬 畀我哋守到完場

影住大師兄

大聖爺好無癮

me too

吉祥物上一上鏡 好似以前阿狗贏波都影下條恐龍咁

眼紅紅

另類民族英雄

cls,大巴多人到

bale快啲適應返啦

呢場下半場真係唔岩出佢

+2

大師兄：屌，我同皇馬有咩分別

比人炒咗

點解唔係坐阿狗嗰邊

大家都愛佢㗎

都有得出場

打golf唔會比人屌喎

但真幫唔落大清
上場表現好啲都有機會啦

龍仔啲壞習慣又嚟

打golf唔會被屌，精神領袖

落後先會出佢

901

寶寶做乜係咁搞球證支野

終於1000

可能係想攞盃，聽話搏一季

4中堅

手多多

威爾斯後備組

Daddy

唔驚 下場歐霸實有份踢

四中堅
四閘
雙防中

癡撚線

因為打歐霸咋

如果歐聯

搞咗幾次

寶MOTM

嘍囉唔入嚟食熱狗?

大師兄繼續踢下杯賽攞下態先啦 上場睇落差唔多㗎啦

Hojbjerg PL MoTH

九電

North London is White

排住隊上車

最緊要3分

啃撚死左喇 落左去搵佢老豆老母

佢都係打弱隊再出啦

咁希望無得出

出去防守 仲無癮

臭都唔差

恭喜摩佬保得住摩佬呢個名，唔使叫摩狗

摩佬可能心諗：難得有CS，人海戰術都殺

悶下悶下又CS+3分

Job done

成班去拍荷b
good

仲有傾陪佢打golf都唔夠？

笑死
摩佬真係901

我聽日著科出街

最後1000

終於可以謝fans

凍撚死

London bus is white

又坐榜首一個禮拜

anti-football win

真係要搵人同龍仔講下
成日殺得性起標上去

對鏝軌阿狗都唔失波攞到7分痴撚線

垃圾阿狗

今季睇嚟專注杯賽

性格好 先無星散

唔介意醜陋

下個月啲人淨係記得2:0贏阿仙奴
無人記得901

唔悶喎，對面係咁斬，我哋係咁頂

peko peko peko

今季已經cs左唔少次啦

係寶寶motm

好彩鄰居唔識射手 如果唔係以今晚個哨真係多多都唔夠輸

醜咩？反擊好靚咼

我真係唔介意bus to win

big6差利

本身就無預佢出到 如果55波都仲可能

熱狗d打法都幾無恥 11個塞起禁區 有本事光明正大對攻 卑鄙小人 贏都贏得唔光彩

From鄰居

唔反臭

對乜都唔好岀bale啦

講緊諗尾個段喎 邊有反擊

Spurs have now played Man Utd, Man City, Chelsea and Arsenal in the Premier League this season and conceded just ONE goal.

摩佬教左咁多年都係呢套 最緊要一下搞掂你

toby 依家好岩踢摩佬呢家波

連續三場cs, 呢隊係咪真係熱？

我哋防守點會悶

防守強度高唔啱佢

生波入到波先學人講對攻啦

狗先做阿迷

失球仲係單位數 痴線

牙朗都打過呢啲啦

唔計歐霸? 歐霸上場已經失3球

仲要係dier呢啲後防

希望狼隊起碼和到利

咁不如11個企哂喺對面禁區好冇

破密集佢地有奧燒

但無reg

2:0喎

下個po除咗龍門外其他位都加牙傾個名啦

最神奇係今日臭柒2下only

咩話 我居然有正皮收

真
明明westham果d先係

唔送12碼比佢地 人地點開齋姐

點？唔洗1on1?

我正皮你

爭猁就打晒big6

cap 黎睇下

I say 我愛
U say 摩佬

專業質素高

下場對水昌官先得人驚

入第二球靚撚到 斷波 比波比得又爽又準

我愛！！！

副選班底

我寧願睇2-1 3-2 4-1 4-2咁贏 精彩d
衣家好撚悶...

得失球差都唔夠追

怎麼才算贏阿仙奴

-要光明正大對攻

阿狗執柒佢啦
金章打逆足 俾咗我就叫佢落底博下臭自爆啦

睇波角度係咁 但係對球員教練 3分就得

鬥塞11個係禁區囉

31%控球 2:0
我摩

【Thanks for the memories goodbye mikel】阿仙奴20-21球迷吹水區 MCDLIII

#582 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

London is Purple and blue

都有 唔入啫

摩2

等睇肥普曼

縮又屌，上又屌

企定定塞好啲位就得
唔洗點主動去迫搶

估唔到龍仔同寶格食格金章安

搞到無哂激情

阿狗都計入去

sanchez pen

贏波就得啦屌 講經咩

漏夜整咗張son 賀賀佢

好在肺炎幫手續命

爆嘅timing唔夠準 西甲可以屈速英超唔得

12碼

聯賽最現實 鬥多分

場場睇防線壓力測試一啲都唔悶

你侮辱緊邊個？

好刺激

下半場son俾人圍做唔到反擊 可惜

對面仲講緊靠cross點入波
上場車都係破唔到得番斬傳中波搏亂
根本係摩佬就想你用最無效既進攻黎守你

唔怪得摩佬humble左
原來因為有gay友

你啱 睇埋遲啲對猁個場先再講

J埋今日好

問題我哋對高空轟炸好曳

助教都係佢fans黎

傳中波入球轉化計率其實勁低

空撚左幾球
如果對面果件係豬腦已經輕鬆入

其實精彩咁贏都好難
肥普已經叫做得算好個個嫁啦

但都拉開唔到啲分

屌你老母黑哨熱

利記應該炒唔到狼隊十球啩

近幾場冇輸高空轟炸喎好似

Jed thx

無山就好左

係無輸，但好牙煙

冇計卡數嗰場比人黑左兩分

其實今場比人衝頂都好撚牙煙

今場都黑 係咪用屎眼睇波

dier成日漏人

之前有統計係話傳中入波其實係最低效率

咪幾好唔駛比架大巴悶親

半季證明自己
史堅肯唔肯跳船過嚟

本身弱項

好似話本身crossing平均成功率都係十幾%
之後再發展就仲難

場場讓DIER

兒子king of the match

上季尾今季初都成日輸高空轟炸 都唔知真係守得好咗定好運

阿狗中間冇人派牌做唔到入去
咪要打返燒味一招囉

你覆嗰個嘍囉狗嚟

頂得差少少都會俾隊長救到 好似係

企位係好咗 就咁爭頂都ok
但應付衝頂都係差

哀兵更勇

根本妓排陣都唔對路，金章右腳踢左邊，後段放左腳沙加去右閘，點出到好嘅高波

換出嚟果幻幻波都無得掂

屌你死熱狗

屌佢原來叫囉囉

Kane頂走咗好多

我以為你係撚佢

睇摩狗守真係睇到瞓著

垃圾scum連反擊都無貨賣加強左個眼瞓程度

嘍囉呢個名笑到仆街
生壞條命改錯個名就係呢種薄餅

咁都瞓得著
好刺激噃

練下心臟

人哋有戰術大C 愛迪達！
0創造力中場線

足球天才

有無son入個球既gif呢球真係百看不厭

臭個ig
個教練團癲左

佢唔愛bale了

榜首坐咗3個禮拜，滿意啦
下個禮拜係時候失分喇

永晶官又係打防反，要豬了

個波擺係中場兩邊企係自己禁區等人攻先

唐僧係時候剷草

建議師兄轉捧曼聯 場場都睇到爆血管岩你

咪撚覆囉狗啦

下場先係真正考牌 而家隊波開始打到死守
跟住就係打主攻

有人理佢咩?

好尷

我

我問緊人 唔係狗

屌你老 等我出火甲燒死你

準備換紐卡素波衫

真熱脆

Harry Kane now has the most goals in North London Derby history (11) and surpasses Emanuel Adebayor (10) who played for both sides

佢走左就盃賽要出堡
過埋今季先

🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿 Tottenham Hotspur star Harry Kane explains why his partnership with Son Heung-Min is becoming so lethal:

🗣"We are just feeling good. We are both at an age where we are coming into our prime and understanding each other."

#THFC #COYS #DerbyDay #TOTARS

Daddy ig 直情唔講場波

好想去

Kane嘅heatmap

Son Heung-Min 🇰🇷 has scored 10 goals from just 3.91(xG) this season. 😮 [xGPhilosophy] #TOTARS #THFC

Pierre-Emerick Aubameyang did not produce a shot on target, create a chance or complete a take-on against Spurs.

Of all 22 players that started the game, he had the fewest touches (21). 😬

🕵️ Jamie Redknapp understands why players & fans are buying in to Spurs head coach Jose Mourinho's style:

🗣"It's not an enjoyable watch but they know what they are doing. The fans will buy in to this if they win something".

#THFC #COYS #DerbyDay #TOTARS

列納仔講得岩

岩岩對阿狗個球亦都係Kane第250球生涯入球
用左420場 僅次於美斯嘅379場

第3位係舒利亞477場

真係世界級 進到波宜家仲要傳到

係咪會十比零

下星期打咁多場

係

On9仔有奧燒唔用，等降班啦！

今季要墮後攞波造波，已經慢咗

臭呢球截得好靚、同埋Lo終於做啱決定

防中嚟

十月去完 stadium tour

阿臭今季真係要讚
雖然都有on9波但2揀1我都會揀佢先過Doherty

有個競爭對手逼住好似好咗

仲有tan子 gedson萬能插

其實Gedson近排點

r1 射門

呢一輪賽果好正路，無咩動盪

收皮啦熱狗咁撚串
睇吓你哋季尾排第幾
季季都衰收尾㗎啦劇本嚟嘅

Son好彩免兵役

發覺Son幾謙虛 ig唔會成日開贏波post

冬季轉會窗提早返去仲好啦，留喺度無得踢，浪費時間

講正路都話串

咁應該講咩？

關碌柒你事咩爆閘狗

唔使理隻嘍囉弱智狗啦 吠完兩嘢會收返聲

你問十個阿狗可能七個都話輸係正路
得你死淨把口

鋒線死曬火，斬波又冇中鋒

不應該讓工作影響生活

正你老母
唔係傷左party 會輸咩

佢老豆人格管理得好好

啱呀，使撚理隻狗咩

堡堡真係好重要

好耐無見 u23好踢嗎

季季初都係威係勢架啦熱狗

幾千天近況幸福嗎

仲有表情管理㖭
同啲女團一樣時時刻刻都笑緊

我花

[球員訪問] 孫興慜：今天不能謙虛了，再說這球是運氣好別人就會嬲爆了

熱刺2-0戰勝阿森纳的比賽裡，孫興慜貢獻了一傳一射，幫助熱刺取勝。賽後孫興慜接受了熱刺TV的採訪。

孫興慜先談到了他的入球：「今天不能謙虛了，我該怎樣說呢，如果我說這個是運氣好，別人會怎麼想……不過我真的覺得是個運氣不錯的球。這球很漂亮，顯然這是我們的第一個機會，入球真的很好，不過我還是更為3分而感到開心，而不是為我這個入球。全隊的表現太好了。」

談到到場的球迷們，孫興慜說：「是只有2000個球迷？我怎麼覺得是有一整個球場的球迷呢。開玩笑啦！他們真的太棒了，我們很想念他們，我覺得……我希望球迷們也很想念我們！我們真的很高興他們能在這樣重要的比賽裡來支持我們，因此我們想要回報他們。我覺得他們配得上比3分更多的東西。」

談到給Kane的助攻，孫興慜說：「不知道要怎麼說Kane啊，他太好了，他是個超好的人，也很刻苦，我不知道要用什麼言語來形容他，我覺得這大哥配得上更多。他為球會和球隊都付出了太多，很高興能跟他共事。我希望他能射入更多的球！」

談到自己的入球：「比賽前看社交媒體，看關於北倫敦打吡的集錦，沒看到我的入球。希望這個球他們能一直用在素材裡！」

來源： 虎撲體育

-Leo

今次唔謙虛喇

就快改名 之後呢度就再冇肥花呢個人喇

Son同Kane 都係好波又低調依啲先係踢波架嘛

第啲隊俾人搶波衫number 就閪足成季

岩哂佢地場場都大打華麗閪波

啲講波佬真係好垃圾

呢隻痢狗黎好似係

估唔到而家廠要奶前熱狗普狗

因為個Number憎一個冠軍教練憎到出晒面
依家攞返又唔見得有幾好波

無知一問 講緊邊個

馬迪爾？

佢太早推自家品牌喇，仲要用number

佢唔係唔好波，但係靠佢一季得廿球就死得

打巴黎廢撚到 單刀炒撚到

入撚到波先講啦

輸波都爆閘笑人係咩玩法

係咪我坐咗太耐？

你坐太耐
條友個名臭到連阿狗都唔認

[COYS - 又呃到一星期榜首] 熱刺球迷吹水區258

爆

埋

呢

未

個

Coys

North London is white